其實個四格點黎

如題。
近排見到好多。已經玩到上太空，其實原圖係乜？

異形？

見都未見過

我都見識少未見過